Fifa 19 Ultimate Team 討論區 (257) WL Moment Blanc

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

靴里拉同未來熱巴打開po好有效率
高汁

角球有冇得較邊個守近柱架？ 成日kante企係近柱 輸角球都輸死

好想知點守角球近柱位
我搵van dijk 企正係c7 面前
都會輸

除左移龍之外 仲可以點做

竟然理性傾波
其實都想係連登理性傾下波
但波台真係

Hi 啦子

其實對面移龍係咪除咗開短都無第二個方法

自己控個最高嘅中堅去防

成個連登都無左理性討論架啦
咩台都係

我都想問，EA個logic 真係一個迷，有時我隻Ibra會幫手守近柱，有時佢會企左係ST位唔守

重會成日放你中堅放最前打擊

我試過守角球 rio比ea掉左上最前等波到

反擊

我都試過

開角球開位，黎幫手果個係咪都無得揀，有時想call個 5星SM既黎扭入去，call黎call去都唔岩人

搶得就要快開

控到就係 好多秒開角球 試過一場比對面c朗屈4個角 即刻移龍都無用

好難 總有人搞事
要自己開filter當d搞事人透明

幫其他巴打個時我就away 到我home 就一係真打一係走場

玩到好悶，想換前鋒玩下
玩法：跑狗
已有potm Rashford, potm Auba, Prime Butragueno
Budget: 2m
候選人：bb Ronaldo, moment Hernandez
我要爆速既，仲有其他選擇？
(中意用Mbappe打翼 )

Hi
你隊全利依家砌成點

大家覺得兩隻邊個好啲 好似差唔多咁

89blanc 定85Rio 好 本身用緊85blanc打cdm

理性傾波就唔會係波台傾
反而ut po傾下都ok
始終玩得ut大家都應該有睇下波

RTTF Sterling 講快無得輸

通常第1件事就係移龍先

啦子玩ut有無用啦子

我會走個人去近柱扮開近柱 拉走佢個龍
之後開遠柱

bday salah 入場轉返RW 會唔會同佢張SIF差好遠?

中世三，普巴，我qs李華度

rio得prime嗰隻先勁
85blanc可以試吓用梅利亞代替

隻promes好撚好扭
呢個價真係窮撚恩物

差隻右閘FFS 牙樂同未捨得用馬貼換走FB 雷斯，後悔無做糟糕美斯，其他齊腳，我有用狜，唔好屌我

Salah無雙4 打左邊順腳好似好啲

次次有出屁馬 都會係屁馬過黎
但真係唔知點樣揀人

我玩勁Bang 近柱，IF 沙拿打左邊唔錯

我用緊隻細路 啲finishing好奇怪 同埋用落個人好重咁

見300K好似幾抵玩 不過要重新排過個陣

我淨係執死雞
等d who 1001之後執

5後衛啦
利申派彩後會入佢試下 會買埋cb獲加

91 同moment blanc 會唔會差好遠

7chem 同10chem 邊隻打rb好

開驚用左好耐隻swap
我5*腳 h/h wr架

正解

9成人移籠唔敢太出，12碼點對出少少或後柱以外籠門守唔到

再加上心理戰

今年多左rttf
歐洲賽連抽籤係到都好多野討論

係
移出黎兜個細圈凶一凶對面

你無用老虎就得啦

我果時做漏咗一張swap 換唔到啦子

痢邊個係老虎

師兄個轟陣係性價比全面性最高
只不過後面4隻我淨係有luiz
之前想做理性軌但係而家為棄驚舖路就後悔

lovern
懦夫雲

食marksman

呢幾日有d忙，少咗上水

下次再到我開我會改下po頭個template
加返刷home win嘅Q&A上去

價錢差3倍IGS 又差成28X點, 點樣可以差唔多.......

無鋒陣ADORE

R1 call 埋黎果個應該係dri 最高果件
近柱位就jump + head

用 88 AURIER 200場
表示好撚勁 , 跳得好高 , 佢身高唔高唔矮
但係幾大份 , 大份得黎反應好快 , 攝位好勁
我估計兩者在伯仲之間 , 睇你想點夾CHEM

我有排都係咁
之前最前係prime nesta
呢家就大簡最前，後少少嗰個就列卡特
矮嗰啲進攻球員反而就喺禁區內/禁區邊

St喎

唔知EA點SET
有時真係因為VVD同雷斯走後左
佢快開角球博大霧就屈到

我隻tif vvd好多時都喺禁區頂

有冇同普金walker比較過？有隻untrade一直冇用，宜家有moment blanc可以full chem

用緊baby大簡幾好用.....諗住砌佢 moment 版...
望一望 發現 blanc 果個真係扯好多

賣coin
$4/10k

對面如果 拍得準 會好難打
個時要換隻 scream costa 出黎

咁你留返隻李華月啦

隻生日馬屎眼好撚廢

Aurier 有真樣好似正d

出口術冇用，係你就係你

今集fifa條氣同chemistry 係咪冇咁大影響？
Dr對一隊9砌紅線special 卡隊
佢high pressure 全場 70分鐘條氣都已經冇撚埋色
80分鐘都重可以勁快tackle打反擊
Fifa可唔可以合理少少

我真係明
琴日起碼幫左人十幾二十場
我得3場home
刷到完場就即刻斷線 刷都無得刷

成日比vvd頂到

屌 得今日呢個時間得閒刷任 但search極都冇 homewin 唔通要真打

馬體會 猁都逼唔到90分鐘啦
60分鐘真係極限
0-15 30-45 46-60 75-90
爆到4段已經好癲

你講開我再望一望，192game淨係頂入過7球

今集係去加時先明顯feel到條氣影響速度反應
其他時間90分鐘內真係feel唔到有影響

meunier超越左佢啦

vvd明明99 jumping,進攻角球真係成日頂高

Cr7

想用promes但知點夾佢

RB stay back 都推介呢兩隻 用過黎講top3

Yashin唔洗100萬。做唔做好

個app幾時先update返moment icon嘅半身相
依家成條後防都係有半身相，得閒就想入個app J吓
點知就見到張bb icon嘅圖

買隻普金ddg仲好啦
blanc又係唔洗1m，yashin又係唔洗1m
但價值差好遠

未必 Baby Blanc 始終work rate 靚少少

得閒入app 丁下我都鐘意

個啲dizang1,2都走 我唔幫luuuu

85blanc始終有icon神力，wr靚d又靈活d，純防守一定blanc好d嘅
只不過梅利亞都唔錯咁解

好 反正呢度應該唔會有人想做

Baby Blanc 其實有幾勁

成隊英超特別卡我都周不時丁下

用左200場白蘭斯 佢剩係得防守
覺得佢係比meunier靈活 但0進攻
而家用緊meunier間唔中都入到遠射 又大隻d

rudiger真係唔錯 對得住幾十k

baby blanc 入唔少綠燈遠射

未至於進取唔敢起腳個type

砌blanc 時祭左

對得住身價隻迪加

walker都有真樣喎

我今晚都係淨係幫lihkg字頭算了...
唔係我一定刷唔切隻ibra出黎

拎去抽10次24 rare player冇咁嬲

Blanc變公廁

夠高夠身位唔慢

正常咁抵砌

個pool 咁大好鬼難

我冇un吹icon 都都要放低300幾k

我琴日有1/4係lihkg字頭

但我自己home就真打
一係就乜乜 i win 真係on99

有冇 moment 迪比亞路 食評
踢LAM/ CAM

Blanc jumping得78係咪應該冇乜大影響

我有老二，基斯普同波叔，但3隻都祭唔落手，冇猩猩咁豪氣

呢三隻可以考慮crespo

ibra已經勁過佢

見到瘋狂吹奏都好想砌 但係砌完魯迪加無耐
又唔捨得咁快換

我之前衰到用crespo raul untrade 打cam

打到自己唔知玩緊乜

我都擔心緊...
因為大簡好矮..但JUMPING 高 頂羸好多波

打ut高度決定一切
大簡5呎9 白蘭斯6呎4
同埋78jump一啲都唔差 佢點都大隻過大簡
大簡打閘或者防中就會好勁 我諗

yes...我都用緊大簡....好顛

我都試過，中堅比ea掉咗上去中前場
一有波踢走算

入app j 下都好有滿足感

正路都會咁做，個陣就算點轉都要留一隻icon連伊巴，波叔就一定係中場鐵膽，淨返老二同基斯普，冇錯老二數據上樣樣都贏，你可以話佢高分低能但自己用落起碼交足貨，基斯普踢前直頭係超高效率，諗住遲下真係做都係平平地買隻肥料baby去交算

我都試過，raul cam ok但crespo真係錯撚晒，佢一定要打前冇得傾

唔洗驚，就算89嗰隻已經頂哂d波

BLANC本身都192高
78JUMPING夠哂做啦
除非個高波LOCK唔中佢
或者C朗個類同佢搶既啫

尋晚用moment blanc終於試到q一招

試左好多次都唔得

高佬就算得78跳
佢都唔會輸比有99跳既矮簡掛

上個WL 用ebra q一招入左2 球

咁好似真係唔做唔得 隻nakata可以大派用場

Luiz 同拉膠明顯頂角球高幾皮

Luiz 300幾場入左60幾

Q一招係幾好用
又難防 基本上實比佢頂到
控龍又撲唔到比佢凹死

幾皮野既過渡型球員 就唔好諗咁多

祭!!

我之前都唔得，因為冇牙朗嗰d
rio都未試過頂得入
尋晚moment blanc試2次入2次

4500k

有冇巴打收？

可以試下用m

見佢頂個波 唔係向上頂 個波無向上笠 反而係好似平時啲頭鎚咁

睇埋佢呢幾日最尾會唔會爆隻大野出黎
冇就即做blanc

4.5m

有冇巴打收

咩叫q一招

想問Q一招即係咩,無追開9吹唔知頭唔知路

你成隊波最稀有係so B

youtube search q一招就有

唔洗諗 一定係波圖CB
幾個職業玩家都用緊佢 好勁

詳情你要去COOL GAMING YOUTUBE睇
簡單講就係罰球就岩力度
斬比自己人再綠燈頭搥就好易入
好易凹龍

d遠距離free kick一嘢斬埋去頂波

唔好咁講 我blanc 第二場就頂輸toty messi

反而想知有冇成一招教學片

成仔唔肯出片 佢話有整

我連點出都唔知
我用fifa制

L1 + berba spin 再射

遲啲預備祭baby Rijkaard做Blanc

人既正面
L1+前左/右
你要係禁區頂就返個角度出
因為佢呢招會用個背的住身位過

琴晚bid隻嚟做blanc用咗我32xk，唔知係咪叫平，比你參考下。

對過隻冷門嘢dost好撚喪，隻dost真係頂贏多d

平,尋晚我4點差last一個icon任未submit,邊上連登邊bid,最後328k bid左隻bb拿臣交任

差唔多啦，我啱啱㩒一㩒，最平buy now係330k

90 同 91 包皮 差得唔遠 唔計連CHEM

呢招其實唔駛高佬都得 純粹係因為斬得出防守球員變相讓左個位俾人 最重要係d龍on99企左出黎

係咁上下,唔係實用果幾隻bb icon, 個價真係賤到無朋友

做咗blanc upgrade埋尼馬

夠唔夠壕先？

有無巴打用Flashback Villa 黎打Cam 感覺佢Passing差左D

我中產啦 90古烈治都冇 又冇toty前場

打死唔賣

我明三十幾場先解到張 攰左

Sterling 同bellerin好唔好用 ？

之前都係平均3個鐘左右一張
最好搵定d野一路做一路刷

pass dri唔算好 再加上h/l 唔太適合打cam
如果真係要打就試下食engine/artist個d囉

network ping 高真係好慘
我大部份主場 試過連續7場主場 勁快做完
之後都有幫返其他人

正解，ping重要過上下載速度

same here
成日都諗真打可能更快
不過自己又廢

點睇ping

同意 fdly 起碼4-5場主先一場客 雖然好多撞自私L但已經好過好多巴打

我意思係圖個兩隻

ps4入面冇得睇
但照道理你喺電腦test個ping會同ps4個ping差唔多
如果兩部機都直插同一個router

就佢喇

搞緊個陣 aurier 可以451 綠線 bday son

我就算掛住home win
都會執靚隊波黎刷
方便撞到blacklist走場狗時開佢波

咁有時撞到想真打嘅都會打下
夾雜住半刷半打都還可以嘅

電話連屋企個wifi ping數得2，ps4就唔知點test, 不過我估唔爭得遠

今日搞左成日個陣
有冇巴打可以比d意見 如果要keep ben爺 有冇方法可以10chem到

我用wifi成日4，5都抽到客

唯有梅利亞轉普巴，再同ben爺調位

開完
最高：熱狗山齊士

門尼亞換icon/普巴

好想試梅利亞，見您地都試過幾好
定8chem Ben爺照用算

又準備中伏 每星期一次嘅垃圾包大會

Dr 依排都係揀錢，d pack luck差到唔敢開pack

8CHEM都夠用啦
再唔係就包皮8CHEM穩陣D
反正本身STAT都高

好犀利

thxxx

新手係咪要錢？

但係肥料好貴 開PACK算

4411陣就會son唔足chem

都好

自膠。44112已有大師解題

Dr 改分數

咩pack

有無link?
EA官網自己404

冇記錯係Maga pack

好唔錯喎有肥料之餘又有正野

TG有人話1500就D3
1700就D1

個機率用coin/pt抽係less than1%

1900 D1
1700 D2
1500 D3
1250 D4
1000 D5
750 D6

D4 reward最好唔知有冇改

我個2400分可以瘋狂輸波了

咁咪多左好多d3d4玩家上左d1

D1 1900
D2 1700
D3 1500
D4 1250
D5 1000

我喺console睇

西傑又send咗段嘢比我，話今晚想試吓幫吓一d長期作客嘅巴打
----------------------
Away互刷行動

今晚會嘗試吓吹雞刷一晚Away win, 希望幫到一D長期作客既朋友（雖然未知係咪會work)

今晚時間10:00-12:00

隊名不論係：
9 up away win
lihkg away win
HK away win
或者其他你認到係香港人既Away win
希望大家都會出手相助🙏🏻

最大問題應該係當home撞上away既時候應該點？
呢個問題可以直接答你係冇解，事實又真係冇得強求人地home win主場要讓賽
主要Away win 既作用應該係：
1）比一班長期作客既朋友，佢地出現away撞away，咁起碼有一半機會解到
2）希望多D helper 可以撞到away幫吓手

都係嗰句，未試過唔知係咪work, 不過希望大家可以多多幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻
-----------------------

仆街D1左岩岩好1900分

硬吹黨要起旗啦

1900 d1

咁應該同以前season d1差唔多

我次次都係呢d 咩都有包箱抽到好野 全player 包好閪

升上去d1就係想同下啲pro打

我2300都可以瘋狂輸波
以後都唔打DR保住個D1打飛機

突然變左D2

好彩尋晚跌穿1700

都係嗰句
掛away win即係 = 等helper幫

無啦啦上左d1 下星期係咪可以抽2個125k

個pool大咗，咁會唔會打完wl都唔夠rank3
已經冇打過dr好耐，完全唔想打

都唔係壞事嘅 好多D1巴打都呻search唔到人 不過本身低skill rating嘅人會難打咗好多

佢咁做即係將成班玩家既DR分下調囉
2400分個班 長期都會係D1
本身1900分既點都捱唔住2400分個班而下降

不過有個位就係 長期一鋪DR都唔打
逗住個D1位

巴打好野！！！！真心唔該您

最大問題都係HOME撞AWAY點搞
一樣牌頭走場又易嘈
今日係咪要甩LAN線黎刷

肯撚定好多人棄game

中左Bakambu 硬吹

想問如果stay back 上轉下會唔會好d？

我就係長期唔打dr，打完wl夠rank3就算
依家個pool大咗會唔會變到打完wl都唔夠rank3完全唔想打dr

我覺得勁左
但係攻力真係減左
如果真係完全STAY BACK實好用

影響最大應該係的定左d3 d4的玩家要追翻d1既分

reward有無變？

1900分表示等比人sm

dllm仲要痴住咁多84

D5撚表示跳咗上D3比人sm

D4肯定俾人炒

半個世界都係d1

而家一星期hea玩6-8場DR都保到D1 tier 2
而家個pool大到咁 點保

手快快禁錯制拎左硬吹包

Upgrade完隊波幾時先upgrade返pack luck

幾點會派fut champions彩

硬吹先好

其實個DIVISION制度跌左都無咩唔同
係D1同D2-3既人突然多左好多
你係個個ELO既點都會去返一樣位置
除非你唔再打DR

其實D幾只係代表個區域 (或者叫做區分d rewards)
平時matching應該都係自動match番rating大約相同嘅黎打?

咁如果全部人無因為改scale而打多/打少的話
成條curve應該都無變?
只係全部玩家d rewards都會好左?

無野了 睇咗#1

等睇中世三 普巴圖

如果佢係用 divison 區分玩家配對
我估整體玩家個分都跌
始終依家1900既唔會夠2400個班砌
成班都落一格咁
至於pool大細 , 我估呢星期都係大既
d人未跌得咁西利 多人留返係新d1 d2
但只要佢地一路打dr , 就會慢慢落返所屬水平

分別不大
上面保留option 去攻但stay back都夠勁
真係想轉就換幻幻，Sandro 同mendy 差唔遠

有一隻奧達文迪 已經好叻

有少少對D1既人唔fair
好多人(包括我)就係打算上左D1後就可以hea 9 approach 唔玩DR mode拎pack
而家變左個pool大左 對刷分既要求高左
原本15000可能tier 2到
而家咁搞可能要18000 or more
咁咪變左又要多花時間落DR

平時係d3 對來對去都係果幾條友 個個都熟哂大家打法

諗起M.Ballack今朝2500分 好慘

做乜撚野
本身1900+打條撚

有無人用過 91 同 90 包皮
值唔值升

夠打就留返係D1
唔夠打就會自自然然落返去
係呢一兩個星期動盪會大D啫
消化返成個DIVISION就會正常返

咁都應該好睇個玩家係屬於嗰個division嘅"頭"定"尾"
都係升降機嗰堆尷尬d

不過可能都係一排調整期就又可以去番你嗰個hea 9 approach

我呢排玩緊隻狼
但又想keep住拎ultimate pack

想問下birthday card幾時冇得抽？

唔知wow左未

Player pick sbc 如果中左本身有untrade(高Rate), 又唔想揀另外兩隻，可以係pick player個版kill app，之後開返會咁:

可以開pack又可以做sbc 清左本身有個隻再揀返佢

應該係dr 愈來愈少人打

D1, d2 其實打廿場wl 左右已經可以穩rank 3,

上rank 2 個分又高好多，變相令人無動力再打dr

1900就D1
咁係人都D1啦

你1900UP啫
大把人唔係啦

我同你想法完全一樣
EA出個新機制
唔會將更大群玩家加入D1掛

本身完全唔打dr 打wl打30場夠rank3
無啦啦上左d1

1900你肯死打爛打就有

都可能係1~2個星期就變番正常
咁包包斷估都係退一格 125k > 100k咁
唔爭好遠嘅 要中都係會中

希望唔好俾我估中
下星期的weekly objective 可以要打DR

一陣抽五張紅卡+ultimate totw pack
準備全部開右邊

直播！

正解
本身1900既人 撞到個本身2400既
都好大機會輸返落去

痴左線？ 就係卡15xx 唔升d4 想易d刷objective 同拎rank2 佢老味一下升d3

2000分UP玩家 -> 因為POOL大左 , 唔打DR會保唔住RANK3 -> 打DR
2000分UP VS 1900 D1升降機 -> 1900分自然會跌返落去
1900玩家跌返落 18XX vs 新制D2 玩家-> 新制D2POOL 又跌落去
其實每一層都係咁
利申: 純推測 無理據SUPPORT

EA好on9架
tier 1 同2係ultimate pack
tier 3係50k pack

其實變番以前5個Division制度姐
以前5個Division D1易攞champ好多

最大問題係佢改呢樣又唔改返好D REWARD
D人唔打DR既最大原因都未必係唔夠人打
係REWARD唔夠吸引

改左之後上到d4比人屈臭

死打爛打都係7 800分

有 5M coin放

Tg:

我少打係因為 好撚憎佢個gameplay
看似順 , 上一場炒個高elo過我既
下場比個低elo過我既炒
成場唔係無得踢架, 係入同唔入咁解
佢老母個臭

唔係死打爛打就有架
實力唔係咁易就上到去
無得用呢個LV既眼光去睇第二個LV

我都某程度上覺得打wl開心過玩dr
唔係為reward都唔會開黎打

雖然我打部份原因係打厭左隻GAME
但係當D卡玩到咁上下就無心機打
下集隨時DR WL都未必打
淨係課金抽下卡算 如果搵到工
得閒打下FDLY仲開心

Sterling: 跑9一名，新果隻應該好啲
Bellerin: 有速度，好靈活，我用佢泥換walker一流

本身得1500實力打極都唔會上到1900

唔係好明，即係不停刷?

屌 10萬蚊pack伏到仆街 最高得隻84Kepa

最大意義係個區間由400縮到200/250

因為係UNTRADE 所以唔比攞同一隻
KILL APP之後你開返做SBC用左個隻先
咁你就可以再去返PLAYER PICK個頁攞返個隻入CLUB
EA唔會咁好有BUG比你咁樣刷好野出黎

理論上，唔會有影響分數升跌
本身都會跨division打，例如D1尾有機會打D2頭

琴晚先專登衝上2400

Player pick撞左本身有untrade, 可以用哩個方法照拎

同揀左先無分別，唔揀都係無得抽pack

可以開pack

本身琴晚打左上1900分d3 諗住刷返落d4 reward好d 但太攰懶得搞 結果變左d1

係無得再開新pick

即係好彩中左隻高rate肥料
再抽中同一隻肥料
咁就可以用呢個方法hold起第二隻
唔洗qs
然後拎第一隻去做sbc

咁正常黎講 你打多幾場就會落返新制d2

守得唔得 用緊ucl華西 唔夠用了

原本平時d2 rank3 但唔想要銀卡pack 所以上d1
早知唔浪費時間 個ser又閪

用緊fb luiz 同untrade toty vvd..應唔應該整moment blanc???
利申曼狗,想祭toty vvd,但未有錢買icon祭,會唔會不智

夠錢先做 反正無期限

Cls 有運唔係咁徙

揀un吹中得一隻reus 算唔算平手

E3仲衰過你

終於到我收負皮啦,dklm,由10月打到依家第一張紅卡入到隊

咩rank

我勸他們不用上e3
g3 便足夠

Diu $150 個比賽係用default 鏡頭好撚on9

都game尾,好似係時候玩愛隊full team

每星期呢個時間都會諗其實個個星期打得咁辛苦為咩

啱我

最高都係81你玩埋我個份

仆街唔知發咩瘟dr揀錯錢

D5

乜原來你default第一次比賽唔係用tele broadcast

我15 16賣唔賣prime 馬隊 賣就可以upgrade 普金牙朗到96 其實96 同普金果值不值得加1.5m ？

Week經又要問自己點解要奴WL

我14開始玩慣咗default
試過轉tele broadcast，覺得好暈，完全唔慣

凡事太盡，緣份勢必早盡，唔鍾意佢留喺回氣隊玩囉

算係咁

金2得隻迪比 ok啦

btw邊度有講用咩鏡頭

Diu明明尋日上到萬四 比上星期都夠哂分
今日一派又得番第二級

中艾巴都唔錯
可以拎去做blanc

Dklm 又抽垃圾仲發瘟簡咗兩隻一樣 吊

真係G3 已足夠反正都冇好野

G2..2張4選1都係80 80 81 82 THX EA

呃正皮

屌你老母ea......打生打死得81

無啦啦上咗d4 揀錢又無啦啦攞多咗錢

中哂兩隻中超

普金屁馬食咩chem好

EA CLS

2隻84

星期日係到趕工趕咁耐
ＥＡ我棄驚啦又係８４同８１ 屌你個系

都係hunter

屌！

ＷＨＯ？？？
下年開始深潛

qs

平時真係好似未見過呢位巴打

恭喜🎊

想問你用開咩鏡頭

艾巴defending 咁低
可唔可以食用

84,85肥料

從來沒有 從來都沒有

Dr揀吹中隻alisson
都叫好d有walkout

說好的普巴 世三

DLLM

恭喜弱能巴
我d紅卡衰到冇打幾week wl

信我 除左身高之外 佢絕對係GAME 最TOP嘅一隻LB

紅卡g1兩張84 中超加rondon

但係80+ player pick

DR+WL+紅卡 最高得83...

foden好唔好用？
今個月儲齊14張未知點換好

換左d totw 留黎做sbc

呃負皮
想問下如果拎普巴打am係咪加Engine最好
利申：玩開意甲，有咸錫 迪羅斯

多謝巴打

都到季尾,真心希望多d巴打開好野, 好多真係似我打成半年,無張紅卡入到隊

屌咁多人中

不了啦
除非鏝城fans

唔好用,換其他

繼續維持住全年最高紅咭得86

要圍爐取暖

食咩chem好
Sentinel 加physical ?

邊開邊做

好好用

明, 我開左半年, 呢張前最高開到既係86 skriniar

你地有冇試過quick sell錯野
我岩岩係transfer list諗住quick sell隻拿維斯點知賣左隻法卡奧
雖然剩係一萬蚊但都好心痛

師兄識波

我開最高都係86
不過係BAN爺

Dr 更新左 20xx 分 變左d1?

D1 1900
D2 1700
D3 1500
D4 1250
D5 1000

我都唔敢奢求可以入隊
當中下高級肥料做sbc已經好開心

Who?

免費由d6上左d5
但2個月無打dr

合理現象
你明我明大家都明

Elite既不嬲係咁 唔計sethma

我屌個totw pack又連walkout都冇
好撚on9

sam gor真係可以下考慮俾9吹同你開,佢地班友真心成日開到好野

一皮嘢當跌咗

自己開中好野正好多嘅

咁未比人打到死

好慘..

佢fb

Tell broadcast 大部份勁人都係用呢個

上個禮拜嗰包totw pack尋晚2點幾開咗，又係冇walkout
之後今日依包又冇walkout想點撚樣呀ea

有無巴打而家FDLY
岩岩刷完隊半疤忠誠想玩下

今晚應該係英超/西甲sbc

其實

有冇試過有walkout

有呀，最高84

冇啦啦上咗去

Top 100

灰鳩

第一次E1 終於有walkout
又多隻untrade LB

好想要ALBA

唔會啦
返工忙到打唔到

其實係咪玩9 本身d3既人趕晒去同d1/2打

反而本身d4 d5升上去都係同一班人

今次真係who

打DR都係想解swap item任姐...已經特登唔打上去D1D2, 宜家真係打條鐵...

之前聽過巴打講其實唔係分division黎做matching
所以應該無分別

反而岩岩諗到
變相新手可以快左打到wl?

我記得我嗰陣好似hea住打左成個月dr先夠嗰2000分
利申: D5

食hawk點睇？

聽呢度巴打講D1 好難搵人打, 所以我估EA因為咁調低個分

唔知大家有冇試過 (應該都冇)
早排我係咁輸 想降番去d4,5
咁岩有一場我忽發奇想 係咁own goal
打完個一場之後之後我直接降左去D7

Who 極都抽唔到好野
係咪要嘈交先得

咪又係D3多
D2 D1本身得好少人

唔啱用
有untrade 馬細佬 tie仔 alba

終於都全special 不過兩隻紅卡咁岩都係冇半身相唉

負評

所以過左一星期 個div會去返正常
本身d5既 最後個分會低左 但都係d5

dllm下個禮拜開始唔撚再自己抽

冇啦啦升左2個division去D3
應該好快又輸番落去

一左一右

第一次中過百萬既卡

係唔撚係呀老友.....
我兩年最多中 86LALA 同 硬吹DDG 91

要中嘅閪pack都中到靚卡

who?

咁都負評
中包皮同普巴果啲點

呢個真係閪pack

如果由上轉下算唔算downgrade
為左隻普巴唔用FT9同Butra

我諗諗佢

全部偷偷留下了負評

啱啱開Rewards開得都唔錯，之前開啲pack 都有紀錄下

想問下200k筆直英超有咩左閘好用
仲用緊81 mendy 想upgrade下

儲多少少買沙拿

我係光明正大留負皮
假使有一日我中好野都會擺上黎比人屌

up 唔 up 到94neymar

其實壓星係咪真係有用

個一日 係幾時?

不如放多隻後備好過啦 要守有得守 要攻有得攻

我而家中咩都無感覺了
係咪準備棄驚嘅節奏

無撚中過好野呀
屌哂你地全部

有得中 比人屌下又有咩好怕喎

無必要,佢咁靈活都唔會俾人掂到,加phy即係晒左,加爆速得架啦

係, 速佢夠哂架啦

deadeye怪

預咗唔得啦
下個禮拜再係咁嘅都唔會up到
起馬要再下1個禮拜

依家用緊middle Maldini 值唔值得賣咗maldini轉用moment Blanc？

網上見到。。。這些機會

呢D應該日日推100個阿婆落街先得

on9架？

Top 100

誇鳩張
認真諗棄

陰公

仲要吹得

你條友好似都中紅包皮架喎

果陣係金1

見過top100開嗰包全黑都無walkout

Dklm who呀？diu

企開D啦屌你老母

i know that feel bro
又0 walkout了

仲諗住中番張靚啲既紅卡
半年keep住e3以上冇一張入到隊
啲人3揀1都可以中好野
成日對啲金3都有紅牙朗
Top100 唔好話普巴 世三 我迪比 比真歷 艾巴
都見唔撚到張

終於有隻高rating d

抽到咁靚既卡既機率有冇0.1%

上一轉twitter大把呢啲

不過唔係我地開咋嘛

認真 課過金既人係咪pack rate會好d
0課一隻過30萬都無中過

屌你老母ea

課過萬鳩幾銀俾ea
500k以上都無中過
你話呢

睇開d啦 無希望無失望

但d reward越靚期望又越大

唔係 我9-10月算重課
9月中過icon
之後唔課既pack最盡89簡迪
紅卡最叻紅渣古
特別卡一次都無中過

same

無追post, 想問下moment Blanc 係咪食shadow?

Totw 隻bakambu 爛國藉爛球會爛聯盟
點解會有人出幾萬買

嘩屌你老母正呀喂

最好個隻150k

有100k入隻85vvd好？

要入就入88
另外你單防中真係得

試左5次 1550想衝div4 失敗，以後無機會

SIF Mahrez上birthday son算唔算有upgrade?

應該算 果陣靠普金上e1

大upgrade

做晒成個sbc, 回左兩張88 一張86一張85算係咁...上面果d歐洲人pack呢世都唔會中

shadow

上個星期先勁辛苦上到d1

其實拖肥果隻本身買st，買左先發現係cam，又唔捨得唔用大力神

Sonaldo 打ST係咪會好過打rcam/lcam?

其實而家咁樣變番Fifa 16以前咁姐
分5個Division

我覺得佢前場咩位都打得
仲要五腳四星SM
食ENGINE應該搞擔

打咩位都勁 神走位

我得隻84

而家最新個隻PAC仲要上到90
食ENGINE有94已經好夠做
本身射術都有90
打ST食HUNTER
CAM位就ENGINE

真心son係好撚勁 唔玩包皮尼馬就一定係玩佢

終於中好野

我賓浩氣長存

who

你踢右翼個陣好好j

屌你老味

可惜韓仔好難連
淨係得英超連到

屌 想all in 玩rw son

左翼

可以答你 唔撚係， 我10年開始玩fifa 玩到19年 最好係得隻 黑卡熱刺bale 個陣好似都係賣30幾萬

巴打咁又真係慘左D喎

再加3張84紅卡

用手機remove 抽紅卡中世3這樣好嗎

10年

上幾集 30萬比得上依家成60萬

87 sif maherz+ 85walker換87包皮+86lala
咁算唔算upgrade

算,超大upgrade

4月都黎 1張用得嘅紅卡都未有

留tg?

算 我本身都諗住咁up

點解唔食position change

我已經降低要求，中86,87,88垃圾做sbc都夠

魯爾死左未

有冇巴打用緊MARTIAL張生日卡

好唔好用?

真人？緊係未啦

但都係未中過

今晚番去再派下home win吸下好人咭印仔先

岩岩抽到 收工返去試

有無巴打收coins 有接近5m

Sadsad巴真係好有火

賣完可能淨係夠錢買84lala隻mahrez跌咗咁多

原本打完wl 30場
再每日兩三場都夠rank2拎核彈pack

玩鳩波歷克巴

無啦啦上返D5
尋日先跌返落D6

無啦啦升左division
諗緊好唔好跌番落去踢養生波

唔係 11月果陣用coin抽包中過牙朗 但啲pack luck都係果陣用哂
利申玩左3年UT都係零課

一隻頂人地成年甚至幾年既pack luck

唯有安慰自己
我上咗d1好似都有兩三個月
個個星期唔係rank1就rank2
無隻球員過20萬

同埋最近可能ps4多大作出
Div1搜人好難
平均20分鐘先開到波

睇STAT好正
又啱BUDGET

唔係 我都零課
今集中過Toty messi, Icon Fernandez, hazard, kante, Pogba
係你就係你 無需介懷

究竟點先中到好嘢 今個禮拜衰到貼地 夠膽死開晒pack一個walkout都冇

All sold

爸打尋晚先同你打完friendly
本身你都5,6隻icon

呢個weekend 唔打wkl 啦屌
打到隻狗咁 又係出垃圾 砌下league sbc仲開心

FIFA一直都係富者愈富架啦

no good

可惜硬吹

無上黎一排
見到好多9up home win，係咪轉左玩法？
廢事陣間走場比人屌
我係見hk 先放水
見有堆唔知係咪澳門人 ccb home win
撞到幾個等極都唔撳 blacklist左佢地了

老是常出現

真係好撚on9
3揀1都可以中 又聽埋啲咩終於到我
仆街打top100黎都唔知做乜鳩
點解可以有隻game咁on9
打得愈好愈top 獎勵愈閪

9 up係九吹group，ccb係炒卡兄弟，好似係

Ccb都係香港 炒卡兄弟

炒卡兄弟個admin戇鳩到震

正呀3揀1 中3包80就會中返一包85-88 永遠都係咁

掛9up同hk都會幫 見到ccb一定走

次次都係3揀1中最好嗰d

蟹卡兄弟唔會幫其他人唔洗理

admin 澳門狗黎

而家係咪應該趁bday meunier仲平買咗先
驚佢outpack會即刻升

我都係....

買

隨時跌啦講真

我都係 已經揀untrade

買啦，我今日都一炮過買咗bday包皮，toty細路同nif屁馬

賣埋隻toty kante先有錢買埋牙朗同tif cancel佬

想問邊度見到/submit到走away list

話說平時d1 rank2係幾分 洗唔洗打哂wl再要打dr

買哂成條左路

點賣法？

又係我
聽左巴打意見，
將右邊轉為lala+包皮，st轉艾拿杜域，
試左幾場都幾好，
但心思思想試下用icon前鋒，
有限budget下只能賣lala+艾拿杜域，
暫時換隻84lala+85基斯普，係咪好不智

係，真係啱啱好上中下各一隻

如果而家買要賣身家蝕賣拜山

部份啦 有啲都有幫 不過有啲就away 係到玩野你老味

萬5, 萬6分 左右

放心，一定要打 rank 3 都可能要打

In game打咩陣
如果會轉就賣廢癲換icon前鋒
阿奴打cam都可以

改左改左做u win 幫大家 幫幾場

無邊隻ICON前鋒係又平又好用
比我就費癲上85BLANC先

4231 廢癲主要連neymar 10chem

Hybrid 法國/巴西 Sandro/telles/mendy fs

條左路落返金卡 套現炒卡啦

Untrade左路

呢個陣夠唔夠上17勝
卡住14勝好耐 呢個禮拜換曬兩翼
入場打4-5-1 普巴撚仔cam

話說舉手佬今日生日，EA會唔會出張生日卡？

想問問紫卡牙朗同if 、普金差別大不大？ 因包生日包同普金差很多所以想知值不值得upgrade.

賣左lampard佢啦

林柏有愛？
施治唔係黃大仙咩

為求突破想轉陣，打算忍痛賣if Messi 入屁包

上轉下是否upgrade??

車迷會長好咗好多 撚仔好有愛 今集開始玩UT都係為咗佢 所以一定唔換

算啦，唔用嘅話都係擺，我隻toty kante 2.5m買而家要1.9m走

正路夠上17啦
林伯我都好有愛 鈍鈍地但又成日入到波
覺唔覺施治勁咗？

Lb 轉88 Sandro
失少好多

prime crespo而家算好抵玩，如果唔怕佢出moment嘅話

撚仔專入埋曬啲意想不到嘅波
會長一開始幾場勁到癲 之後好似打少隻龍咁 近期又識得接翻實個波 仲有靚救明明佢數值唔差但係之前打落仲廢過82龍

Update 完手機apps, 系統醒咗喎
上星期我買咗幾百隻同一張83 tah, 跟住入隻icon，之後load唔返張icon 係 unassigned item，轉唔到入active squad, 咁唔理啦，繼續買83tah 儲貨, 之後都load 唔返張icon 出黎，應該係比前面幾百隻tah 塞住。之前儲貨，再買d 其他卡，係load到出黎用。
點知update 完apps, 張icon 出返黎喎

好貴 買福用曬啲錢

林伯真係入埋哂啲波同走啲位估佢唔到
施治真係勁返好多 可能ea偷偷改強 但一定無ddg神救咁勁 不過正常夠哂用
我諗緊買唔買zola

今日一炮過買咗5個人，產已破

打死人咩

唔會幫到幾多，係叫做有得玩下新卡

zola冇睇過佢踢冇乜愛
如果出巴哥sbc 我賣身家都砌 可惜機會唔大

84 82紅卡 又一個星期廢咗 幾時先可以紅卡入隊

如果唔係連到包皮尼馬，形住hit一陣就會末落。。。

其實唔係lihkg果啲我走會唔會影響到大家

開Top 100 pack

Hkd1000係我會買嘅上限

咁又唔會咁貴 慌死EA會出得佢勁咩

Pish

我中左十幾包82以下

果的icon全部都係砌既，平時中肥料多，過10萬既都唔多

早幾個post FF 過:
PAC 90+
Strength 99
Heading 99
Shooting 95+

Composure 99

我心目中係全99

我用緊 用sniper好好扭

我覺得算，棄bale入屁馬之後dr 7連勝

連撞五次同一件homewin走數撚

可能敏捷低

入game點擺？想知點用牙朗唔棄依巴，雙前？

92 Maldini轉moment Blanc算唔算upgrade？

LKK敏捷都低 巴哥係勁過LKK幾十倍 怕乜

你真心咩

精神領袖...講我又掛住佢啦，YouTube 懷念下佢先

今年冇人用maldini 我諗應該算

Btw Ching 知唔知佢北京電視機個波點解下下都要跌底？明明自己點都去到
六七球big gay/影帝掂親佢佢就跌，睇到好火

Sam gor 見到都要退避三分

3* sm 4* wf

D卡一定KEEP住跌
唔係炒卡既咪當比租囉

有條友個club叫HKISUKSDOG
呼籲大家見到撚鳩佢
一定係支那狗

又瘋狂抽作客...

岩用就買啦
Samgor都話好用

我唔知4定5包先有隻艾斯派膠達

但係我無棄bale

未開始睇佢

由開game已經見條支那狗

4222 or 424, 伊巴 朗雙前

淨係記得嗰次歐聯final係疤狗黑哨顛峰之作。

買嚟玩下先

我揸爆機隊都係會比佢炒

自此學識十一個人圍球證

屌d1 d人勁到仆街 完全feel到同d2好唔同

屌本身D3上左D1

見到佢一定衝鏡full play
dog得佢咁爽

我都賣晒st包同if屁換咗生忌包同普金屁，生忌包暫時要7 chem頂住先，要再儲下錢升cam屁，有排。。。

車狗here!!!!
儲緊錢買makelele!!!!
好後悔rttf alonso 出嗰陣啱啱開始玩，唔夠錢砌
唯有遲啲買salah

今時今日包皮有張合照都計

salah死利狗
alonso殺人犯 不做也罷

咁講Blanc都唔覺比賽有人用啦

我垃圾囉，無計

I mean 一定要計
如果唔係要用Moses zappacosta

84 willian落到場呀

你自己打wl咪睇下邊個多人用啲囉

me too

有冇人friendly交流下車陣

再唔係就去futbin睇下total game played
係到得個講字冇用既

砌咗cam
買makelele 唔用kante 因為想轉4231 full chem torres,
遲啲會賣埋包皮籌錢換cf hazard

夜的，用全車陣玩

第一屆我轟大賽

d1 真係冇人用maldini

屁係重點我棄完又有少少掛住佢個頭，但係佢隻腳我真係攪唔掂

馬細佬同walker轉一轉

拿，我無反對blanc 好過馬隊，只係覺得唔可以話多人就代表勁者，多人用只係代表公廁抵用者，抵用又唔一定好用或者唔好用既

Game played 真係唔代表d咩
普金朗game play多過96真朗
唔通真朗廢咩

取消佬打CDM ok? 俾你一言驚醒，如果我唔堅持撚朗癲我可以用舊錢咁砌

平時用開依巴包皮雙前，等你食評兩個大隻佬雙前會點

咁你講完一大堆野之後究竟係咪suggest巴打應該換？
我都唔知點解maldini今年冇人用
我陣係知呢到睇陣用既icon一係就係rio一係就係blanc囉
你可以話佢地唔同價位冇得比
但係同價位都好 啲人都會買toty ramos搭rio
其實”抵用”已經代表果隻野唔會唔好用啦
多唔多人用同隻野勁唔勁點都有掛勾啦

價位差太遠冇得比啦
但係92 maldini同moment blanc差200k
係有可比性既

我都係咁諗 等緊rb azp
長遠應該迪加都要換

普巴唔啱打4222嘅cam

89 blanc 屌打maldini
92 94 都用過

佢應該係簡些路打閘
馬些路cdm
但簡些路打cdm 都唔差

我有週係89 cancel佬 part 波叔打雙防，cancelo 好得，好多助攻，又快又靈活，但輸反擊輸死人，問題都係波叔一個攪唔掂，如果你用開波叔無問題可以試

又要吹奏sam仔
隻pele痴撚線
射波射到火箭咁

D1 win一場 13分 係唔係正路？
輸波係唔係會跌好多？
被升班後打左2場

簡些路打cdm真係勁，4星sm,遠射都唔弱

如果我咁擺可能直接用佢打閘，4222

依巴 我朗
巴皮 屁馬

應該輸畀你嗰個係d1尾

睇對面skill rating
大家rating一樣 就贏＋30 輸－30 和0

延引閱讀

Sam gor
Blanc已入隊
謝謝你的意見

點解bday包皮有屁馬連都7chem

隻cb伊巴通常大家點用
擺cb位完全夾唔到chem
係真係拎泥守定轉陣打前

你眼花

放喺sbc到用

想入嘅人都貴咗

用黎做blanc祭左

俾無做flashback既人拎黎打supersub

Thanks bro

睇完fuji最新段片 話moment blanc同89冇分別咁制 大家做之前睇路

屌 有個掛hk home win嘅kakichiu走撚左我3場冇哂contract了

我都好想買隻黎撚下
直頭想賣包皮換

個問題明顯係廢的男好用過晒以上啦，無論價性比，實用性，如果你淨focus local wl dr既話你無錯，但睇番比賽無人用blanc就知咩事

馬隊仲要92，之前同價位比實㨂廢的男，無人用好正常，有錢人都用94啦，點會用92, 即係89，91 之前都唔多人用架，係阿Sam 吹奏者麻，如果廢的男做價120萬，咁又會通街用，如果做價要220萬又少一半以上人用，踼咗幾多場多唔多人用係base on個價性比就唔係代表晒隻野一定好用囉

再講多次我覆果句係覺得你話少人用就唔好用有問題，你問我我都答係blanc應該好過92馬，我唔知你果幾隻字get到乜野可以咁火

佢已經變左blanc既一部分

我冇話過佢唔好用喎 我話佢小人用
我都話咗我都唔明點解咁少人用
討論下姐 打得大篇唔代表火既

純compare stat 我覺得都係composure 明顯大分別

我有廢icon 先唔諗即做

如果用緊89 91 我又覺得未必有必要up

我唯有同自己講，就算無分別，我都叫cashout 番50萬出黎

我取消佬落左閘，toty細佬去返防中

打咗3場，感覺前面4個都可以做攻擊點，個波去到邊個度都好有威脅，但問題係我唔識破密集，人哋一守死中路我就投降

因為兩隻都lw，是但要犧牲一隻full chem

啱啱同個外國frd玩咗場兩格嘅friendly
根本同本時DR啲假5格一鳩樣

ibra 朗 雙前 試過效果好一般

基本上有ibra正選 寧願用朗筆錢up其他好過

一係朗正選 ibra supersub

試下先，bid緊我朗。諗緊有時死守轉4231 邊個擺cam，應該擺朗？

講靈活 89blanc仲係毛盟之上
但毛盟reaction高4點 composure高9點
同時strength aggression都高3同5點
防守stat 都差唔幾 食完shadow唔大分別

多untrade 肥料既話 其實都算唔錯既upgrade

升左D2之後連輸3場

所以最好都係用完loan覺得正先好做 特別係而家日日都出moment sbc 唔好衝動

我自己就建議唔做 除非覺得可以用到完game 因為唔係top 5 中堅in game 等其他moment icon好過

真係嫁？我仲有兩分鐘就落左bid ，hold住先

有錢就身痕

朗cam應該會好過ibra

我陣係買咗baby icon+Kroos+3隻84
其他全部untrade

無銀一身輕
cash得返2萬幾
想upgrade個陣都無野做到

我用ibra正前 牙朗cam
屈ibra背身攞波等牙朗後上
基本上比到 對面就冇可能追到
4個攻擊點嗰part好同意
最起碼對家唔會集中曬守你一兩者

冇用過92 maldini同moment blanc唔比較呢兩隻 不過94 maldini之前打比賽都幾多人用 用佢同用rio嘅pro players不相上下 僅次於toty ramos同varane 不過果陣仲未出moment icon

高手難得出聲講下你心目中top 5係邊5隻排個位啦

上面更正 composure多6點only
但呢幾個關鍵數值升完之後
令blanc步入頂級cb之列

真心麻麻 呢兩隻雙前 同類型到爆

本身留左兩百萬+一堆untrade 等朗癲sbc、諗諗下未玩過我朗又想玩下

4231 伊巴CAM C朗 ST

朗都係真係要單前先發揮到，一有人分薄咗就隱隱地型

我相反
Ibra擺攻中靈活性太低
同埋佢打正前背身夠硬淨
牙朗strength 唔高 同中堅鬥撞冇優勢

等佢出moment maldini sbc等到頸都長 另一隻想要嘅moment rio連影都冇 EA究竟幾時先出埋剩低嗰啲

4231 做守個邊
你可以睇下KRASI
基本上陣形完全一樣
IBRA CAM 同 朗ST 完全無問題

其實就係比賽果5隻
Toty + moment maldani prime rio
我淨係用過toty vvd 同varane 排唔到

有幾多錢可以用都係個考慮點嚟，我做隻blanc真金白銀攞出嚟係20萬不到，再勁d嘅cb實出，但淨係要兩隻低rate totw咁低要求就幾無可能下。

用落靈活過89好多

Rivals好似搵唔到人玩咁.....
搵極都無
一係就一格連線

我會伊巴cam

想知kante咩style最好

佢都係ibra 朗一齊用？昅昅先

我反而感覺幾好，可以我當朗係crespo upgrade版

Krasi 就真係睇少d la

當笑片ok 既

邊隻
toty就食hunter
其他version食shadow

明啦，你擺包皮喺cm位因爲我係包lw屁cm，所以先入為主咗

生日sane買唔買得過？
係咪要入場放翻lw好？

sam仔blanc係咪食shadow?

係

係，搞乜

巴打 同你一9樣諗法

彈彈波 + 少量SM 代表人
佢唔中鉛個陣係幾勁
係中鉛個陣收放唔自如
成個傻佬咁
同埋 朗PAS 其實唔夠伊巴高
伊巴CAM 拎波第一點 C朗一跑就可以放狗
伊巴有足夠VISION , LONG PASS 做呢樣野
又可以自己帶波 (5* SM)
相反 伊巴ST已經跑唔郁 爆唔開後衛
第2 朗傳波都無咁叻 , 分分鐘比唔到IBRA已經比人截左

還原基本
其實一隻球員既市場價格
好大程度上可以反映球員實力

佢係幾好笑嘅 不過以勁嚟講 佢絕對稱唔上

呢個星期 I dont want to play this game again
下個星期 welcome to watch my futchampion on my channal

time finish 都唔開仲諗自己上top100 已經夠搞笑

基本上係我最憎既死尻彈 只係想不停快尻彈

快唔到就賴server

agger, 傳波數值決定咗我會點擺佢兩個邊個前邊個攻中，係唯一4231個正攻中就算90體力都一定要換人，成日形住伊巴應該好快要換走，諗落唔抵

totgs 定 carniball 屁？我暫時只可以target totgs

first time pass!!!

我4隻blanc都用過
moment 明顯勁好多

你見我5chem用佢 一開頭換佢
d體力我都唔理佢
佢就算體力少左 都可以好神奇

我成日見佢D對手 輕鬆比人one two隻中堅就失哂位 到底係咁岩定果邊D人廢

91？

the game is out of sync

淨係有錢用91

我意思係我nif屁馬擺cm位，但之後換應該都係換94算，之前有巴打話性價比最高

btw, 94尼馬前日其實買過，玩完幾場又平手賣走，今日又買返nif，自己都覺得on9

貴咗我正想入

星期六晚就有時間試98pele

佢係有d傻佬feel，但應該勁過好多連登仔，同埋對比ovvy重課我覺得佢真係好努力經營佢隊波。

我都鐘意睇佢嘅 佢D口音係正嘅同埋隊波都算平民 仲係用緊87包皮

其實佢d one two 唔差 , 成日禁區內都可以向前傳球
傳到去隻龍前少少 呀但對面又無反應咁
你學到佢咁彈都夠 做下少少sm

我隻黑卡尼馬都選好彩，扣稅後仲有一皮袋，隻st包就蝕十幾個

其實隻屁馬轉返普金 93同普金冇分別

Feel到佢想享受個gameplay既

已經唔諗跌價啦屌，最甘嗰3隻分別係rio 1.5m in/1.2m out, makelele 1.1m in/800k out同今日隻toty kante 2.5m in/1.9m out，唯有安慰自己同時地自己想買嘅卡都係大跌咗

有黑卡用黑卡
有卡面 人都精神啲

fb伊巴真心一流，所以我無論點換啲人都想留返佢起碼7chem正選

上場咪同你5:4既
兩隊伊巴射哂三分波

做乜鳩冇啦啦升左我上d1
d3 都係岩岩好夠打
搞到依家唔想打dr
想keep 住個d1

cls綠燈大賽

人人都打緊
你唔打就rank3 or below
然後你打就輸
都係面對現實好d

打返幾場假波降班

其實想451買隻拿臣滿左伊巴佢
真係太撚勁

全能 連到包皮屁馬 我估跌極有限

best 說明書琴日講過

打咗幾場 我覺得依家D1係以前D3既人佔多
就算打啲以前D1 輸一場都係減好少分 所以唔洗驚

買隻crespo 7chem仲好，拿臣真係不了

但我唔打
打wl 就可以拎佢d 獎

呢排輸好多呢啲第一時間冇燈撞射，試過一場輸比對面隻Butragueno一場撞4球，火都嚟

見人多pish again

唔第一時間 都好多呢d遠射死角

斷線？

我ps4忽然連唔到線

放3M 唔包tax
4.5$
自備卡
Tg

gervinho 同 naldo食咩chem好

集中左5個division , 反而仲難搵人

有冇moment迪西里食評
車迷想做sbc試試佢

有時輸完呢啲波，到自己遠射㩒咗黃燈就好後悔，真係唔㩒好過

撞你幾次都走 屌你咩

我覺得幾好
唔差過rio
咪借隻試下先

升左上d1

撞中3次都走

呢招唔洗燈屈機既

就咁fineness shot ？綠燈都唔使咁癲

好似唔係finesse黎

都要有空位先做到，打到上去有幾多時可以放咁多位俾你射

唔洗fineness 就咁射

睇9吹抽包
今個星期真係好好笑

睇落似R1 正方

CLS 黑到

依家仲有冇巴打刷

要重新考慮比唔比佢地抽

都叫中過birthday

抽卡咁刺激 緊係自己抽

呢d波要EA幫先會入啦
綠燈入都誇張

D4-5夾硬迫左上D2

唔洗的 我入好多 見到佢位位入中間就得

走位

咁其實都係果班人，你升左，同你同級都一齊升既

玩左幾場 都係果班人

86 87賓爺用落分別其實係咪唔大

咁快
晏啲等我買完隻meunier打返場

90 包皮 同 91包皮 分別大唔大

九吹CLS
英雄兩次

if alba好唔好用

數值就TOP架啦
但係個人矮防唔到燒味
係TOTY MARCELO同SANDRO以下

笑到傻咗

仲難中過牙朗
係連續兩次仲要同一張特別卡

6包黑卡pack得3包有walkout。。
仲要1張depay2張rondon

今晚好好笑

中完250中大力神

今晚可能早瞓，你幾點得

我都係收番我果句ea提高左totw pack luck

我都可能早
但未買到meunier 打住先？

今朝講完，好燈

有咩？

但比平時搵耐好多先match到

慘今個禮拜d walkout機率真係。。
黑卡pack連walkout都冇真係好離譜

係未有巴打想打車陣friendly，加我

我totw pack中黑卡depay要還神了

屌 唔想玩啦 迫人棄驚
岩岩先買完普金普巴 諗住試下打
點知冇啦啦迫人升d ，打左兩場 兩隊都icon toty
一張卡貴過我成隊
打到我好似sb最左邊果隊低chem隊咁 比人射親頂親都入

玩條毛咩

降番落去囉

岩岩試左兩場moment blanc
搭埋之前抽到張bday salah
兩張都好好用
blanc包曬所有波,又撞得
salah就除左矮少少頂波差梗d,出波好準
連登巴打冇介紹錯

有冇巴整左生日willian? 想用黎頂mahrez

聽聞值個價錢但未至於好surprise

嗰種輕身得嚟大隻嘅感覺好奇妙

大家隻生日Meunier都係食shadow？

係,真係如你地所講唔知點樣就搶左個波

用untrade應該好平整到 想知d埋門會唔會好過mahrez

係咪好似食左爆醬瀨尿牛丸咁

新公廁

用過就會明嗰種感覺

有

lihkg hm win j

總之就係用起上嚟會好冇真實感，唔知點樣就搶咗粒波

打咗三場dr
場場都險勝啲對手好惡打

而家全職幫嫛 大家加油

升左d3是咪gg

今日派彩買左之前唔夠錢既meunier

真係堅正

可以講未諗到有咩明顯缺點

勉強要講只係無四星skill

比想像中靈活好多

可以再靈活d, 不過咁嘅價無乜好投訴

永遠都係得Sam哥覆我
你果隻幾錢入手？

sif chilwell 換8 chem fs mendy係咪大upgrade ?

Sam gor 覆你最有權威性啦

其他人覆你都未必信

肥料價好似高咗

我都入左

係

同 baby blanc 差唔多靈活

HH 得黎位置感幾好 少成日衝上去

最鐘意佢四腳兩邊派牌好穩定

腳長更加一絕

我前晚252k買

250k 入到隊無咩可能唔用 轉陣打番右閘又得

咁又係 Sam哥真係好勁

射波係勁過85blanc

仲平過今日

rip who did moment petit

我

Sam哥召喚
我明你講果種用moment blanc輕飄飄既感覺
佢跑得好快唔鈍 一埋身果下係痴撚線

一定係勁啦 無得輸
利申:有份吹奏

第一次用冇女 離奇地好用

係，用開rio嘅話，轉做moment blanc一開始會勁唔慣
慣咗就cls級數

認真用prime rio轉佢真係好唔掛 可能打返10場8場就矛問題
Blanc同rio都曼名叔 但我套現左rio 用雷斯搭住blanc先

我有冇理解錯如果出middle icon sbc , 係咪用嚟祭嘅ICON都會平？

假曼

上定下好 ？
入場4231
福 st
lam屁 cam辛尼 ram 包皮/sterling
cdm meunier/簡迪 普巴

d3 唔知
d1 真係場場好似打緊wl g1 e3 咁

想問呢種傳波點處理好，成日畀人撞走

用過一排250覺得佢好敗家
我揀下面

本身防中係簡迪拍波叔
如果kante換佢掂唔掂 係咪會無左自帶搶逼

first time fake shot

我都簡下面

出prime moment rio一定組

應該要2M？

年輕人一問 blanc幾年踢曼 我見好似踢左2年？

同我一樣
咁樣拎波直接轉身成日都比人屎忽位隊死，要戒呢個壞習慣

1997–1999 Marseille 63 (14)
1999–2001 Inter Milan 67 (6)
2001–2003 Manchester United 48 (1)

2年
01-03，費蛇賣走STAM搵佢頂

係

8 chem夠做，或者趁機會轉埋法國中場/cb 如Theo Pogba

都唔係好名叔姐

用緊prime rio 搭89 blanc

fake shoot 轉身
L2 護波
乜都唔做唔好即轉身

fake show OX洗唔洗搭埋轉方向

勁就得啦

生日卡幾時out pack？

佢去曼果陣都35...果陣睇佢轉身真係好慢
好似仲要係搭施維斯達踢中堅....

要，個波未到腳已經要fake定shot揀埋方向
或者接波條友夠4星sm嘅話，接波嗰吓企定定唔好郁，再即刻scoop turn走人

有李雲迪組合就好

平時中場帶波等其他球員走位，唔用r2果陣你地會做咩？我有時ball roll下又急停fake shot下，做多兩次好快俾對面睇穿

之前嘅d1 仲癲

個dr分今個禮拜轉咗？
見到上左d3

佢張moment好似係moment返1998年世界盃

scoop turn係邊招

佢係曼個時就好廢架啦

上定下好啲？

4星以上，企定定再出180度以內嘅fake shot
5星就行緊都出到，不過只限45度，同埋跑緊就出唔到

有冇教學片望下
87 ben爺食咩style最好

Blanc 4張icon無一張係曼時期

St 就Hunter

屌你 dr一場冇係五格

有冇人知生日卡幾時out pack

thx 巴打們
儲下錢 買左meunier先

Drag back都甩波點玩

睇黎我運氣真係好差....八點到依家都係得幾場home仲要唔係自己友...

Ea server乜事

插線

一直都係lan線...我刷左兩晚了....
一隻sbc任都做唔到

無記錯應該星期一晚

利申：唔肯定

有無手足有食評meunier 頂kante踢防中

weekly任i mean

撞到好多lihkg
但係我無改名想真打

2隻唔同類型
meunier係嗰d典型高佬防中，唔會做到kante嗰隻效果

算啦果3張卡都唔會做到你主力掛

撞親lihkg都係away
抽親home都唔係lihkg

價值六七萬既肥料....

刷左成個禮拜終於刷完 送win 送到12:45
lihkg home win8

隻阿拿杜域應該點用唔識用佢

咩隊名？
我爭一埸
仲有十幾張contract
主客都送

lihkg hm win j

Reus FC

ok

naldo果啲已經唔諗
ibra差三場

諗緊 meunier 拍pogba 定kante好

dr升完d獎仲差左

打咩位？
前鋒就間唔時扭下波自己去
或者hold波比人後上

好彩撞到佛心巴打，多謝曬

meunier求先後上入埋波
oh my god 260k真係抵 又綠線mbappe

ST
Hold波又好似唔夠硬 扭波又好似唔夠靈活咁
又唔夠人頂

away win 抽到主場又走

我打st都ok
不過cam真係麻麻地
大力神會好d

過coins定bid錯價

撞返岩岩走左2-3次場既hk home win
到佢主場仆住start 入場入完佢一粒就走場 仲諗住慢慢玩

Dr 終於 2500 唔再打lu

你係咪大阪櫻花LOGO

唔係 曼聯logo
搞掂了....遇到幾場街外寫home win

我屌....

又係咁...差一場都唔畀我做埋...

要等幾耐先可以再黎

重開game
打場sb再返黎

食marksman可以解決到以上嘅問題
始終佢模組大份又高好難做到矮仔個種靈活
大隻佬嚟講算好扭同硬

似過coins

啱啱買咗

走場撚

諗住送場俾佢都唔要

抵啊呢d

用左幾場 meunier 勁到仆街

生日Ibra你地有冇用？
食咩Chem？

我冇做flashback Ibra諗住用哩隻做super sub
最後10幾20分鐘入嚟放前面打下燒味

拜山換佢有冇得諗

佢同blanc都絕對冇伏

應該唔掂啦 用黎做SBC算啦

連doumbia都出得
我估ea下隻會出fb艾邦拉賀

唔掂啦，同fb差好遠
依隻真係攞嚟祭

𨳒屎忽痕做意甲sbc

有好野喎

其實係咪3張生日weekly objective都麻麻地

係，用來做祭品，慳返十萬到

yes

係，3隻都係攞嚟祭
我都係整blanc先刷，之前嗰d冇刷過
依3隻幫我慳咗起馬20萬

成日望住你地中好野 好sad

如果下個禮拜派彩可以有30萬以上就可以買到94屁馬求ea成全

岩岩讓左場比你

明白

仲諗住有隻廢版IBRA用下

唔知係咪巴打
Lalalagiroud2016 多謝送場

點都好過85嗰隻嘅，真係無做fb嗰隻，又想體驗下呂布燒味嘅，咪sub嚟玩下囉。當然，終極價值在於做sbc祭品。

8 chem rm alaba打中場諗唔諗得過

成個月打極都食鉛食到pk
已經係光纖1000mb 入屋
好想問係咪pccw 先係咁
完全係慢到錯晒所有動作

你係咪已經等緊1001

EA: 行動最實際，請立即課金，構建夢之隊

鬥搶

有無人打下FDLY
想試下隊疤狗

想update下個template

唉我又黎了 差一場

法國今晚刷away win快過home win好多...(9成作客)...同埋好彩都有好多人幫手

咁偉大 比你啦

其實9成都係作客了

幫下手推快D比巴打開post

留返個1001比熱仔

只係想加返個Q&A話刷home win有咩要注意
例如L1+R1 skip慶祝等等

仲未試到
依家用佢拍普金Kante

刷好未？鄧你慘

已經好有心
一定唔同你搶

之前講過 好似無人理

你差一場？我打埋手頭上呢場出去送場，睇下好唔好彩撞到你啦
巴打咩badge？

黑仔開
頭先本身搞掂又斷線
不過啱啱搞掂了
感謝yuen long fc巴打

啱啱搞掂了
連登有愛

見你咁有心都係唔搶1001

幫推

都係想大家玩得開心
平時打呢隻閪game已經受唔少氣
唔想刷場都咁勞氣

覺得生忌包起圍嗰下明顯比st包好，係蜜月期？

推

naldo Gervinho 我放棄了

EA On99

一個星期20幾場online single都on撚9

btw個走場狗list已經失傳咗

今次應該DR了

真心？
有無咁筍

推埋佢并一陣2點冇人開

推埋佢啦

踩地雷！

推爆佢

gervinho sub in幾勁
naldo做sbc幾勁，打唔到可惜

全部都係用黎sbc

估架
無理由無啦啦改DR
一定有啲嘢